[割地]你老味原來唔止「逃犯」送中， 海濱一鳩樣送中

一陣三點半有直播

除咗睇撚住個送中條例， 海濱送中一樣都要睇撚住

pish

個仆街政府根本就想將香港人送終
要推到其他人都睇到

要保住海濱

做香港人真係好攰
推爆佢